蔗楂價錢食出燒鵝味道 俄佬成6陪幾!!!!!!!!!!!!!!!

實力橫睇點睇都差過西佬 真係冇得講

但主場加上買通哂球証(有機似02泡國咁)

再加疑似食哂藥!!!!!!!!!!!

呢場真係值得咁多位清ALL佢兩次IN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

all佢兩次in

gun

貼票先講

$20?

今場好值得博

所以玩得大左

聽講到時候會落雨
西班牙落雨濕濕仲點猜波

禁藥+主場之利+落雨

阿婆都識買

嘩 清有清見 想再溝多10蚊落去

$20 你好意思貼出黎?
今次賭唔賭埋條小丁丁?

好想睇

順便講下下周俄鋁486 ok?

俄佬大勝 俄女大升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

普京同Trump會見面
又係阿婆都識買俄鋁

Ok gun
贏盡佢

一次過拎返琴日失去既

收到 all in

大do do 七可唔可以翻身

冇睇個post

仲買左俄仔！！冇啦

收到

Allin兩次都係值廿蚊？

明白 跟 已買200蚊

又燈

俄佬輸係應該的

睇下有冇機偷雞姐

其實大dodo好準！ 德國小組賽三場邊場贏都估到！

$20 學人出咩post

我預計既基本面出現了

訓左身西班牙
已經約左聽日去西半山睇樓
thx 大dodo

dodo個post既字數仲多過個投注額

俄佬入兩球 有遠見

真係買通左球證

20蚊

媽咪大神

痴線 一次燈一次破燈 點玩呀

可惜麵神買既唔係晉級

破燈

面面改左名已經破哂燈

麵神

大dodo好撚勁

和咗喎

Omg

打和呀！

和喎 識唔識買波架

嗰班小朋友波都未賭過
邊度識分主/客/和

咁先係大DODO 風格, 中邊但係冇錢收

成班on9仔以為贏撚左

睇西半山啲墳墓？